Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 50 MARK46 47你值得擁有

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Q&A

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

LM

可惜係唔少1/6有「保質期」，玩得基本上就要預佢爆膠/色移/甩皮...
好多1/6 super hero上都唔會expect可以安全地做到咩pose

如果香港有得抽 抽中我實放 幫補下 對gg無愛

推得咁快

46 47推唔少

已經改左張

我覺得46靚過47 但47多配件

唔係掛

46果粒工字鐵真係唔知想點

我問左個肥仔，佢話如果改左資料，之後佢報失，佢一個人拎唔倒貨

Lm 繼續尋找低價im

唔好客氣，候活巴
個事主應該未加資料
俾5草野剩係加資料，到貨會兩個人都通知，但係拎貨要單，除非佢報失，但係報失佢單拖上去拎唔倒

如果拎單取貨 一人都可以？

你好似已經連續兩日後入

有張單喺手就得

為咗感謝你
我係動漫節出wm 同 general grievous

仆你個街

我都唔知

其實兩隻我都啱
兩隻都出合金版我就仆街了
general 仲要出埋心臟發光parts
諗起都硬

今日仲有隻5仔等緊我，但係落大雨諗緊要唔要改時間

工字鐵？

我拎左黎踩
20 樓有demo 我跟足

去啦 5仔正

bee巴 5仔收幾錢

應該拎黎踩既

邊舊係工字鐵?

哦 我知你講乜
我用左黎踩

46地台會有舊工字鐵

lm

以為講緊47 即刻心諗 唔係呀嘛 又無

咁你重有隻本體

今早有99% NEW

我都見到 一出就見到 有人秒要左

我未訓醒

4字正，仲同佢deal緊睇下落唔落到3字

內戰果堆隻隻都炒到好貴
$3300+5000+2600+2000（全新計）

點解冇人update 新個隻Han solo

真係有人會訂?

有咩問題
你唔訂唔代表冇人訂

DS同50先正，好多野玩

我第一次Hottoys入坑係IW thor

一定要訂DSs同50

已經訂哂

其實係個開post者冇玩好難填，玩開sw果D好似冇講

R.D.J巴打幫手update, 應該冇錯, 上網揾的

Han Solo $1330(Normal) $1490(Deluxe)
Han Solo Mudtrooper $1430

兩隻都係 Q3-Q4 2019發貨

有訂solo，諗住遲d淘個福伯頭返黎玩
順便湊下數睇下做唔做到會然

其實訂左講講發貨日期就好易更新頭版....
佢個page剩講價錢唔講日期

上hot toys個網係有日期
之前個list都係一個個搵出黎

係bor...
唔講唔知

2手都收 ?

除左page有冇邊版有講價錢？

有錢巴打
多謝你進貢俾我

尋晚去咗，無

佢個box

唔該巴打，咁去訂ds算

得啲marvel star war 死貨
star war 多啲，但係連我死忠都唔會買

既然柒咗就唯有咁講

456果d唔會後追
123先啱啱起步，應該好多都會訂
78了

佢幾個gp都有post 入多d gp啦

無電無啡盒仲要罰企過都要2k6

佢deisplay緊，哩個價太貴

2200考慮下

隨時重伏過95%....

好感概，睇住經典蟹貨mark 45都鹹魚翻生

都唔係嘅
first order 都幾好j

但係78真係不了

得 唔好拗 即刻加

最好睇一定係有得訂唔訂，仲1516，一截就即刻話好靚，叫晒春去收單

全黑衫

好重軍事味道，似奸角造型

感謝巴打

唔好傻啦，呢隻係play arts kai黎

動漫出咩呼之欲出 儲定錢未

呢排見好多人收im
im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況

加上第一頁先

好耐之前睇過

雕像真係唔睇得 我個日係二樓企左勁耐

1.0 ?2.0?

Lm

狗衝啦

2.0
[/member][/member]

如果係，大家加油

唔係play art 改？

但係好型

啲電邊度有得買?

好想快d有War machine呀

我都唔知 反正46入過一次電唔會想入第二次

好難拎返出黎

我唔敢入係驚啪斷佢隻腳個甲

認真望多幾眼 行山luke真係好撚正
勁多配件

呢隻又係冇乜人放單

我好早之前放左vip單
估唔到你地而家吹捧番

截左啦咩？

點知
不過我印象中上次去訂個時問過下sw第8集一早cut哂

點解日本咁快有BW現貨？而香港仲未截訂？

係得哩隻，之前y拍都見過人賣
唔肯定係咪同一隻

諗諗下如果想買 homecoming 同amazing 2 gg
收二手新淨可能仲好
可以避開sad車線同黑頭

暫時冇一隻唔係後追
最快我估係隻rey

get

點解你咁好彩

我最近收左盒綠魔
電池一直擺係滑板入面
到我拆都仲著到燈

我都想後追42 45

係ikea 買左支led 照單

啱啱去左皆旺睇衫 睇唔啱西服買住個body先

朋友有隻全新46，普通版隊長同黑豹1.0，建議佢賣$11000會唔會好進取

放唔放淨46 幾錢

夾隻ca

琴日訂完Mk3 今日行街先見到pepper set

跟機

黑豹

Bee哥睇中46

財主Bee要出手

11000差唔多，因為實有人排
不過夾到呢度巴打，就益呢度巴打好d既

你無46咩

估唔到咁搶手 我問一問佢先

隻46係你屋企，咁我都要收返隻
46真係靚

讓左俾灰巴

邊夠你爭 我都係排45

不再後追user留名

最後都入埋pepperr
新手入唔起46

唔好逼我放毒

2樓？ 有無單裝

再放出黎收返你隻46返我屋企

唔會放

早兩日去見到有單裝

依加集中火力追 42 4546事但一隻

新手跳坑 留名

有呀單裝仲係到
set裝番左貨忍唔住

個價都差好遠喎

呢壇野我收硬，邊個阻我邊收sad

咁收46

我覺得4546無所謂 事但一隻無問題

我想睇mk9圖

番到去拎出泥j
我都想追46
如果46出1/4即追

454647真係愈睇愈靚

有黃色

想買...

多唔多貨...

有冇巴打可以幫手買..

有抖氣聲..

玩過 好撚正

sorly ah 趕時間幫唔到

叉雞飯巴打 thanks

放工見到99+個post
以為有新野開訂

呢度呢排瘋狂收野

所有話唔再後追既都破哂戒

唔再後追哩d口號黎姐，唔洗咁死嘅

跟我一齊徵

已經無野要再後追

係 口號黎

初心者已經覺得好好j

隻9唔錯 佢係咪有白shirt

睇番im3，其實套套甲都識自動上身，點解tony仲要整件咁廢既42出黎

個時識分體得bones同42
自動上身avg1已經有啦

有白shirt呀
換左隻手所以除左

im9 我都覺得幾靚，可惜係膠

二樓入 訂價28xx

已經夠頂住隱先

pepper set個時係又一城已經見到有

整多d毒圖

一齊收陳敏之皮！

我仲未破戒

訂埋mk50 快d截睇下有咩配件加
見到女神，就諗起你地話畫圈圈，笑左出黎

800追左張4月13隊長單
除左比50蚊加contact仲有乜要注意

原意應該係 再細分啲甲 邊一part壞左可以即時更換
Bones咪係41
42就應該接近完成
之後再到44 hb就真係換新甲繼續打

岩岩後追左隻全新47
買唔買埋蜘蛛仔好
蜘蛛仔收普通定豪華

rich
deluxe la, 有多2件衫玩

幾錢追？

rich 開箱

世界上又少一隻全新47

4700諗緊自己玩定掉番出去

我會仿效你一日徵一次

如果平過你，你會不會崩潰？

自用！激撚死威巴了

鄧巴打開心

咁平係識收

開心嗎？

你sad9 了

一齊收 鳩 陳敏之 皮！

今晚先慢慢玩
宜加係frd到拆開睇姐

巴打幾錢收 激下巴打先

唉 等佢自己講
好撚慘呀威巴

快d開！睇下入面個盒同隻5仔點

訂左ds '

咩都唔包咁惡？

濕左 ？

過多兩個月你就會覺得好抵

係邊收架 放比我

包都唔包 撞都撞散

Sad得咁誇張

4700 你唔要益我

巴打收到良心價

4700呢個價淨係見過無頭雕同空頭盔先有

係cheergo巴
唔係我呀

如果我有時光機一定返去allin訂46 47

借錢訂

法包仲sad咪慘

訂足12隻玩ironman內戰

一開頭見47兩截色好似怪怪地
宜加覺得隻銀好正
有啲想追Mk2

巴打你中左毒

心𥚃突然有股想法在蠢蠢欲動，入齊dkr

有時光機都掛住訂ht 中毒好深
緊係買6合彩做古天樂啦

呢個真
有時光機仲訂閪ht咩

下個post 係咪叫無限後追之戰

掃現貨 隻隻收8000送到你屋企

幾錢 就黎出3·0啦

本身一開始買一隻IM算
點知訂完bp又走去訂IM3 1/4
最後今日行過二樓入埋pepper

呢隻玩住先有冇得諗

Fuck u

會唔會太撚正
Ht幾時肯出

42 今年一月幫一個朋友賣左1400蚊
佢仲開心到係咁多謝我 仲請我食飯多謝我
2月頭又幫一個朋友1000蚊收到一隻
而家2000都有人要 個熱潮真係好恐怖

排隊咁內就望左佢咁內

呢個頭雕靚好多

因住人地會錯意

代運？

2.0咁柒

一望倒又眼定定睇哂

都唔係好西面姐，好有禮貌

大陸仔仲有得認購gg deluxe同mark6

香港就連老現都唔多

啡盒全新是咪一定有膠紙痴住?

係

今個月好難唔開新野 下個月動漫喎

呢兩隻個價好快趺喇咁

香港俾你訂
你班友仔咪又屌六神合體

得250同300隻 跌得幾多

唔會跌， 上面重缺過哩度

想問下呢個價係咪入得過？

以為入錯po
每邊5%

未係ss買過唔知，但算小問題

想問下咁多位師兄
如果出去同人交收隻啡盒未開既
你地會唔會要求睇入面

我買pepper比完錢有得check

自用無所謂啦

今日拿左隻mms191番黎 真係好好J 第一隻真係玩唔厭，但想問下巴打們，說明書寫入電要入3粒，但我兩粒都著，有無影響架？好似個身要入4粒我入3粒都著到

少d電壓無問題

等包膠

幾錢

本身拎住張MARK IV 黃臂同幾張IW系列嘅單, 本來對IRON MAN只係正常愛, 真係漫畫最愛係GG俠(IRON GG有訂), 希望SPIDERMAN 2 會出返經典戰衣!

BTW, 想問下多唔多巴打有訂到DIECAST MARK II?

我估唔多

成手iw單，一隻實物都未有
搞到有d想後追隻

無知一問，咩叫中古？

2手

點解叫中古？

日文

我仲以為中古係形容詞 形容好似古代咁久遠

今年1月開始由MARK VI黃臂開始入坑, 未見過MARK II過實物, 但有一隻就想後集齊埋其他

有能力又無土地問題非常建議後追

屋企最大問題係過唔到海關, 諗住放哂係公司

公司有冇咁多地方放一套iw

邊度 我入

本身黃臂mark IV 諗住放左邊枱角位~

IW我無成個系列儲, 深係入咗Iron GG, Thor, 隊長,DS同Loki, 就諗住清一清左邊d trays同files, 一排咁放

如果後追到其他IM諗住放後面櫃訂

希望thor 一月收到

無上色,不可動

呢啲最撚鳩 搶人野死全家

report 比admin知啦 踢走d仆街

恭喜巴打

你好
最佳男朋友

公司張枱咁q大。。
非等閒之輩

咁撚賤！開佢名
好憎呢d仆街
我上星期買對AJ11又係咁
最後我俾多d了事

最後對野幾多

俾多d了事.....點可以咁做
遲下個個話有人出高價過我唔賣俾我仲得了既

當然得啦 呢個世界就係咁
你睇個賣家睇錢大定規矩大

No la, 真係張枱大only...~ 同貪公司24小時冷氣, 容易保養

其實我都好想做仆街仔

第一次開箱 唔知透明個支有咩用
同埋個座就咁爆開定點開

mk ii2有得訂咩

睇下自己有無原則姐
D仆街托價咪唔撚要 幾唔閒 大把方法買

插上去個夾同座

因果報應 張栢芝.jpg

我聽日應該會再去，到時再幫你留意下？

我個日見要交收，約左阿媽係中環食飯
佢臨時話有人出高過我
我話我地deal左
最後俾多200

幫你

的而且確部分香港人都好撚冇原則好仆街
係教育制度同社會因素造成

24小時冷氣

差少少錢我點都會比deal左果個先
除非差得超遠。。

this?

好的

追ht好過 咁高質

想問巴打們有無西裝及西裝外套好介紹
想遲下自組肥Ben

謝謝你無事巴

我記得有件咁既事

壕

今個月資金有限諗緊追勇叔好定貝姨好

有冇link

你走 唔好刺激我 多成千蚊

有買到咪好，唔洗心掛掛

呢隻我開完箱就放入箱 等埋50

宜家45竟然鹹魚翻身到甘
3000都要搶先有
自從套戲上左... 升幅真誇張
話說個零月前仲有一堆唔駛2000就收到
自己個隻個時1600啡盒未開就有

46 個時3千中成日fb見到...
宜家連埋47
岩岩見到竟然上到11000
復3套戲既威力真係大

算平呢，而家黎講

真心覺得各位巴打後追請三思

45 46 47吸引程度好正 可惜我遲入坑

真係痴線
仲要咁多人追

唔係玩左好耐，但睇住d價升到甘
唔值得，明明戲前戲後既分別
只可以講後追請三思
價肯定會回落！

不過46 47就唔敢講了

喺喎 隊長個頭盔可以用黎踩

見證住45一堆貨都冇人接
宜家......

有冇買埋條狗？
我想自組曬1,2集 但於我黎講的好撚難

Hot Toys快d出John Wick la
我要埋條狗呀 仲有fucking pencil

Mezco 第二集， Mafex 第一集，岩唔岩？

呢隻好型，後追唔算難

買自己

套衫望到到驚驚地

ht 咁撚耐先出Neo jw等下啦
fucking pencil 1/6有廠送過

睇槍 Mezco 第二集， Mafex 第一集 無錯

又係bo屌

流動電源得唔得

Thanks 巴打解答
唉屌 又想自組 又想Hot Toys出
我係驚我強迫症發作 要買齊d槍 狗 刀
洗好多

其實1，2集任你組 黎黎去去都係白恤黑西裝 黑恤黑西裝 同全黑連馬甲

放心唔會齊 第一集支手槍有一款無軍事figure出
你求下候活出 我玩住自組先

所以我叫大家一齊收 陳敏之 皮！
要多d人佢呢個仆街惹d大陸人黎hk
乜撚野專才
我去佢ig留言 佢仲block 鳩我

好想ht出jw同logan

Logan我買eleven出個隻算 平靚正
Ht宜家應該準備下年avg4既野 唔知要等幾時

又一枝Glock 26，係咪講緊另一枝
我係Hot Toys 我就攞枝m1911做special edition
Get this man a gun 個枝1911

咁等下啦你 過埋下年avg4可能有機會既

想問jw係乜

係呢支 H&k 30pL custom
我見有外國3D print自制第一集全套槍

大家叫多d人一齊歧視大陸人
收陳敏之皮

咪John wick囉...

揸槍個手勢型撚到

仆街 我完全load唔到
Sorry

我有第二集用既glock34同一路汁人槍用既glock17
我鐘意hk30p多d但無廠出

你有冇買齊曬d槍同刀？
有冇買埋狗狗？
btw 你好熟d槍
我都係因為曾經有沉迷wargame所以識得少少
要買埋枝1911去殺個個死仆街

john wick 又攻佔左幾頁

刀仔未睇岩 同埋咁咪要買襪比佢收刀仔
槍慢慢買 長槍唔平 教堂戰個幾支算容易買

Easy&simple 呢個1/6軍事野品牌幾高汁

玩45又幾爽
係咁鳩擺pose都唔理
唔洗錫住玩

幻想緊下年訂埋A4就可以完滿地儲齊成套Avengers 大家都以最強姿態登場(可能部分人嘅最強姿態係今年已經出現左)
然後有D人唔續約，有D人退居二線得閒客串，有D人唔會再出新造型，所以一定要以”十年”做主題黎display堆figures，將最燦爛一刻永久保存係display櫃入面

我有wo 師兄 全新

個櫃要好大先掂
等佢出隻新hullk, 雷神果隻唔鍾意唔追

其他重有好多人未有

最唔捨得隊長

希望A4佢有機會拎鎚

目標原祖avg成員，7子，avg1-3 im
咁就完夢啦

到時新avengers

加油~~ 想當初db巴徵左幾多個POST

個櫃要幾大先做到

有錢就得

下手再賣貴d

j左成夜

雖然真係幾靚仔
不過玩左一夜已經明咩係膠人man
睇泥步入diecast都不遠

Thanks 巴打
但我想搵黑色長褸

有無提議

睇得多巴打自己都想自組隻tony再入隻pepper陪佢

睇番樓上咁多個巴打講自組,我都想問下自組你地D頭雕同BODY係邊到搵?淘番黎?定係賣1/6嘅鋪頭有機會買到? 我都想買番套西裝比TONY 諗緊淘定出旺角油馬地行好
另外呢 BODY有無話邊隻牌子質素好架? 遲下BLACKPANTHER都想買番個黑人身比佢用

留名學野
我都想遲下拎左隻黑豹之後自組body再搵下淘寶會唔會有佢件king既衫

王座就有 衫我都搵唔到

王座真係後話黎,最理想係搵到件衫之後先比佢坐王座
學返套戲咁

佢果色果套？好似好正

loki果套全黑西裝都唔見，唔係訂左隻黎玩

大家熱烈D討論 想要既野就會係市面出現

講番頭雕 淘寶有好多 唔知實物咩樣 之前重見到個美隊盾金屬 做得幾靚,我無舊版美隊都諗緊到時買埋比IW版美隊玩埋

黑豹頭都未正式出 d廠邊會咁快出定衫先

呢d我等拎左貨先慢慢睇
因為始終出年先有得拎貨,我覺得到時可能會更加多款/更靚
呢家睇完一陣忍唔住買左就出事,有盾無人

正常av4 隊長會著番full gear, 唔通tony keep起個盾一世咩

今日咁靜

到時再訂
之後淘個盾比佬味隊長
咁就av4隊長一個盾,佬味隊長又一個盾

幾好 , 真係爬唔哂d post

就咁睇真係好靚 唔知堅定流

45真係好樣衰
尋晚拎出黎玩 拍埋6，46，47輸晒

睇緊NBA

2分

圖呢

擺係側邊做襯托

番去都玩下隻5仔同6仔先

你就樣衰

我覺得45幾型，話晒都係主角造型之一

求圖

15 up

好撚衰都係你 搞到我條STARLORD癮又起

對耳

一定唔到醜
45我唯中唔滿意係冇tony頭

47唔係有空頭盔，我都未必想追...

我都好想要

J住先

琴日有巴講aj 波鞋唔好死係盒入面 同玩具一樣

反正遲早會追晒45，46，47
但係對我個人黎講一定係46最靚

睇見都心痛

AJ唔著耐左個底會變粉

追唔起

46,47都係下半年先追啦，宜家d價太痴線

扮咩

其實保養好d咪放耐d，但最好就係買返黎著啦

點都會爛，不如拎出黎著好過長放盒

我對AJ1應該變到黃哂 好辛苦刮腳 明明係自己SIZE黎

講講下我都好似有對AJ 11 space jam係床底...

變黄都仲可以清潔，刮腳可能係老化變硬？

d槍又真係幾貴

我都唔知 但我諗賣俾我個個人對鞋都放左好耐

睇完約左交收..

咁快手 咩價

巴打哩隻又岩

咩色呀rdj

純白個對 但我好耐無著 應該都買左2年

要買版權係咁 買一舊膠出既咪平 分件做咪貴

收gg俠 自製衫 蜘蛛俠一代 紅 黑 mark45-47

47個價應該唔會再點跌啦 ?買小見小

要買就買最好

我多數買og的

3.0

佢本事拉，下下搶到
長期on fb先做到

新POST

個個都post 46 47
我又post先
原來46大盒d